19歲開網店ig 賣野，月入8萬，分享下，你問我未必答

見到有時連登巴打為份人工咁煩惱，尤其係依家疫情情況下，咁我可以喺呢度提供少少方向

我係由上年年中開始搞盤生意嘅，呢幾個月先開始成熟，最近一個月賺超過16萬，咁一年有大約一半時間係旺季，除翻二就當等於8萬左右啦

咁簡單嚟講就係低價買入貨品再高價賣出，好重要嘅一部份就係一定要揼本啲賣廣告,你計返條數嘅話可能賣一萬蚊，就已經有10幾萬人睇到，商品夠吸引嘅話，好易就可以賺遠超廣告費嘅錢。另外都唔需要你好似開實體舖咁樣一次過拎一大筆錢出嚟，你可以分開每日賣幾百蚊都得，所以並唔係喺好多post見到咁，創業成本咁高。

當然唔係個個人做都賺到咁多啦，我都係機緣巧合下發現到呢一樣商品，發現買同賣個差價可以好大，再透過賣廣告推廣出去，至於係咩商品就不便透露啦，廢是其他人同我爭飯碗好多時消費者都唔知道可以透過咩途徑買到貨品，咁你可以做嘅就係例如諗方法喺物價較低嘅國家度入貨再轉售啦
希望幫到大家

我都賺夠？
TG?

賣咩類型產品講唔講得？美容？食品？
武漢肺炎影響你生意幾多？
讀緊咩科？

讀過bba,但係唔緊事係做完一樣野之後先發現原來econ有教過咩international trade ,information cost 嗰d

武漢肺炎零影響呀，之前都睇過有人好似IG賣衫，生意反而好咗

marketing點做先夠吸引

洗唔洗開公司戶口 申請br 同交稅?

其實我都係Hea做，是但整張圖只係賣嘅嘢夠吸引，但最起碼要賣廣告先囉

係咪要買貴嘅嘢先好賺？
你買嘅貨平均售價幾錢？

我無呀

會唔會擔心好快有人做爛市

sorry 唔係買，係賣

咁其實你係賣咩姐？

賣咩？

幾多倍價錢賣返出去

就咁 ， 你用乜平台落廣告

收入入落銀行戶口？無比人check

咁一定嘅，但平都有平賺啦 平均售價無計呀，但例如賣$1000，買就係$300以下，都好多時賣過千至幾千嘅商品

好撚擔心已經有出現

Ig

係 ，又無喎，不過遲啲可能都要搞搞佢

點搵來貨手

主要市場係香港？

係咪唔洗報税？

係，香港物價高，同埋最大原因係比較易入手啦

係

外國網站啦

樓主係咪中大EMAIL

佩服
總覺得有d人係自自然然適合做生意
要有膽唔跟大隊

ig廣告費係幾多？？

比較想知今時今日仲去幫襯ig shop嘅人係咩心態

屋企未要好大先裝得落d貨

一個人做晒？生活圈子多唔多人知道你賣緊野？

d人第一次接觸個產品係透過ig的話 可能唔會再特登花時間搵其他方法買
搏一搏

樓主做廣告業？

唔係,不過佢係偶像，都會諗點樣好似佢咁將一樣商品賣畀好多人，其他連登仔咪繼續葡萄囉 明買明賣

同埋佢笑鳩中国人啲片好撚好笑

同樣例子有補習天王班仆街，拍條片賣畀唔知幾多萬人，呢啲好撚好搵，跟住送杯嘢飲，請你食餐飯又變欣師

試過賣一個月4萬5,不過多到接唔黎，依家每日$500，如果budget 唔夠都可以自由調整～

賣相呀？

係 一個人 如果請人嘅話，又怕俾人抄 frd都知

點先有客源

我都想

廣告

我有賣廣告，但係唔係做廣告業

有冇朋友因為你而想開網店/有類似諗法

晶？

19歲 讀過bba
神童15歲入學19歲畢業?

讀緊都可以信住你先 讀過

講到咁玄
咪即係淘寶返貨搵kol賣

都有一個諗過嘅，不過無行動

讀咗一年冇讀fuck accounting

覺得自己仲可以賺多幾耐？

大家不推文回覆啦

19歲開始做網店
但依家嘅生意唔一定係一開始嘅生意
與其諗人地係咪9up不如當學下嘢

Quit左?
我都做緊 1個月平均搵萬5
做左4年但好累

直覺覺得樓主係引緊IG網店店主賣廣告

樓主要盡快搵到呢個市場既頭啖湯既錢

你呢個月入可能只係維持到一年或者幾年

之後你冇打工經驗唯有一直做生意

你就要諗而加搵到既呢舊本可以點分散投資

創下一次/ 幾次業

唔知，未必好耐，不過起碼有咗創業經驗，遲啲搞其他都易上手好多

淘寶入貨 幾倍賣返出去

巴打有經驗？

係依家19quit 咗 bba

賣乜

多謝認真回覆

我都試過大學未畢業時搵到條水一年內接受不勞而獲廿幾萬

但之後條水都當然比其他人一齊加入

之後都係諗唔到有咩新攪作，要打工

樓主無答過上面有關稅嘅問題

覺得自己仲打緊份牛工真係好蠢添

拉得

一定無交啦

比我，我全現金唔入銀行添

稅，做大左搵幾mil 先講啦

幾十個稅局都唔得閒搵你

公餘時間試下lo
成本又唔大

請大家推埋哩個post啊

樓主一開始係有人order你先入貨？

唔好咁諗，打工你個人會越黎越值錢

創業風險好大，今日十萬八萬

下一年可能食西北風又冇打工經驗

你自己諗

樓主因住講太多俾人咬 紅咗就有人反你
舉個例d女人嘢 例如賣衫賣減肥產品已經可以賺超過一倍 你睇d 狙擊KOL嘅post就知
有心做一定賺, 加油

又唔係無錢 走去quit bba
8大/野雞/asso bba當我無講過

記得真係儲起佢

當你下個機會想把握又冇本金就會好dup 春

唔好有錢就買車食好西食哂佢

係咩product?
點解聽落咁似大麻sosad
樓主做dealer?

上年年中開始搞盤生意

係咪人血饅頭？
呢個時間仲有心機創業

咁巴打有咩打算？

同埋知你想好多人讚你叻仔

但賣咩product, 條水路點run

就越少人知越好

一揚開左你搵唔到錢變番窮撚就什麼都不是

玩呢啲嘢得八萬都幾廢下

老實講都想 但唔知有咩好做
只係諗到奢侈野 因為有fd可以係外國果面做買手
但唔識搵客 等疫情過左 試下比少少錢賣廣告

大麻係我腦海入面都諗過犯法tho

全收cash?
唔係用公司户口，你的户口無被人凍結？

ig shop呢啲你預都唔會做得長

全收cash唔洗報稅嫁？

5月中至尾

其實我覺得創業比我賺到黎交卡數都夠啦
不過學你講又岩既 依家疫情好多老闆真係食緊屎
我仲係輕輕鬆鬆諗緊晏晝食咩好

識多d 生意朋友
你可以係d 做生意既人個腦袋學到野
但同時要小心提防

咩類型既product都講得掛
唔講真心好難討論，除非你剩係想大家吹奏你

講中咗，樓主

諗緊可能賣煙/電子煙？

賣淘寶貨？？ 主要賣咩？？

教連登仔做生意？

咪係，你睇人好，人睇你好
凡事多角度思考
分析下自己

我自問做生意都唔會餓死
但窮撚人生online 只有一次機會
機會成本太高
打工係冇發達，但如果做既行業係值得擺時間
幫人run 生意都可以做到好高既

整個br戶口收錢好

好多ig店扮買家 見到戶口係用你自己名 唔係公司名

可能舉報你 個人戶口資產隨時凍結

點樣由零第一步開始？

老千就老千啦
加句時代革命 啲妹妹仔即刻湧住黎幫襯啦

係食哂屎

但樓主上年五月開
依加申請扮新開？
唔識問下

幾錢本金？

咁你對貧窮有咩睇法？

Why do you think he does that ?
唔通ig 官方請佢做打手咩 on9
事實就係全世界黎講，香港既social media 廣告成本係超級平，seriously underpriced
我自己都做生意所以好體會到

託賴打份工都幾皮野搵到食

都儲緊本想又博下闖下

你係連登到講
好多連登仔會妒忌又話你黑心又話你無交稅乜乜柒柒

Btw 我有興趣

講到咁玄
又係咪淘寶低價購入 高價轉售賣老翻

商品個利潤係幾多%

淘寶貨好難有咁大買賣差價

我仲諗緊係咁層壓式推銷個d添
買堆貨番黎再賣廣告搵水魚
而且佢又話肺炎零影響

炒口罩

做乜咁大反應啫
下面又係咁唱奏廣告好平好抵買
講英文唔會顯得你更有說服力架喎
各位IG店主睇路喇

名牌代購之類luxury?
我估計你應該賣啲比較貴嘅野先會有咁高利潤
勁

19歲 本金邊度來？父幹？

佢果種應該一講少少就估到, 但我唔覺得係電子煙 門檻太高

所以好多野淘寶 amazon睇一睇價錢

分享下做生意時有咩係做衰左/挫折
想知你點解決個啲失敗

Lm

樓主似乎冇注意到呢樣野，小心俾行家入你位

你‘s 英文好good 呀

drop ship 定自已pack

self explosion

1. 想問有無租貨倉？
2.係咪自己寄貨？
3. 第一次買貨買左幾多件走test 個市場？

3-8倍叫唔叫大
淘寶貨 大撚把係咁markup

hku bba(law) sure good job la

可以從邊度買貨？點解價錢高幾倍都有人買？

賣10倍都見過
所以買嘢前一定以圖搜尋下先

賣乜類型既product究竟講得未

唔講得你點up都得啦

遇到多人問價 覺得貴唔買
你會唔會因為咁而壓番低個價

點收客人錢？

落廣告同唔落廣告既客流係咪差好遠

大部份人都唔識所以IG SHOP先玩到依家

好多人唔會試第一步，當年我做網上生意教埋朋友入貨. 輕鬆有一份人工. 但佢地都唔會試

係呀係呀好撚廢呀
你拎塊鏡照下自己有幾垃圾先啦
淨係識批評，事實自己連30k都唔知有冇
連登仔通病、社會低層既象徵

無限商機

再見

咁都叫商業頭腦嘅
做生意係咁架啦 又唔係傷天害理

廣告通常點set ？

做咩啫 踩親你你條尾？
你又玩開大麻 搵唔到客仔發人脾氣？

冇交稅仲大大聲

講到可以大量賣廣告 姐係合法野la 正常講
我當我信你d野先 唔係踩你 就算你好賺 都只係gum岩搵到一隻好既商品 而香港短期又得你入到貨賣 呢d係極易出現到競爭者
唔長遠既野 我睇唔到有咩值得分享

你講到你大量賣廣告 姐係應該都多人知 唔係d 暗底野 小圈子玩la
外國入貨 有特別門路 賺 一 兩倍唔奇既

l但一樣19歲仔入到既貨 仲要講到 有兩倍以上利潤 我相信唔會係貴價野la 姐係要多人流去買 我當你係鞋先計 1000賺700 你要賺16萬姐係要賣230對 你one man band 冇其他成本？ 交收唔洗時間？ 下下都寄？ 如果有人手成本個量要仲大 先有呢條數賺 我覺得咩都有可能既 左計落奇怪姐
gum好賺都冇人短時間抄你？ 可能咩

講衫既話
淘寶賣百零蚊以上通常啲料唔會差得去邊
ig shop再入手 賣六七百蚊都有
轉售咋喎 無value added可言
幫襯正傻仔

呢個post d comment 真係好好笑
完全見到哂d社會垃圾既思考迴路

就係見到人地做到自己做唔到既野
咪批評，踩，質疑
咁自己咪會好過d
覺得自己優越d

果然社會人係要有班垃圾墊底底

你可以賣600 700 10個8個傻既唔奇 你要賣幾多先有16萬

廣告係推廣個IG專頁 還是 Ig 其中一個post?

但係樓主去左邊 我不推文啦,上返水好沒

我都諗緊開多間賣香港, 做左5年國外網店

唔係100％否定先
但見到可疑 分析下 再等佢答
佢講到要同年青人 分享成功經驗
緊係擔心 有咩奇怪野 網上騙案何其多
有你呢d諗法 真心擔心

賺完都想俾人賺下留明睇兒登仔俾人昆

巴打以前做國外網店係因為人喺國外？
我都想賣下嘢
不過唔知做英國同歐洲網店點入手

1. 點解唔駛報稅既？
2. D貨係自己一件件去寄？放曬係屋企？
3. 可唔可以介紹下有咩地方落廣告好？

做外國會唔會利潤仲高
成日見到啲外國網購啲野都係淘寶

做本地同海外？

巴打身處香港？有無辦商業登記？打唔打算報稅？

想知一開始係用咩網去搵有potential既product?
自己預先買定貨再自己寄
定有單先買再寫客地址?

賣國外唔係人係國外, youtube 上面一大堆drop ship教學, 外國人都做到, 香港人反而一聽就起懷疑心態 如果你賣支那野咁應該更易上手 樓主個種應該係one product store 只要搵到一個niche product + 製作一個成功吸晴廣告 每月賺到六位數字真係唔難

最好扮新開啦 畢竟冇報稅成年

咁你想點 逼到樓主被人捉到仆哂街之後你地開香檳慶祝 ？

lm

剩係連登都有一班生存黎唔知為乜既人見到樓主呢啲只會想人死既廢人啦

on9仔做乜咁誠實答bye

賣手繩？

唔好咁講,好多人都只係比夠幸運

佢講緊如果係賣大麻一個月得八萬廢左啲渣喎
唔係話樓主依家搵得八萬廢
事實你知唔知大麻好撚搵得 如果真係得八萬真係差左啲
講緊大麻 你估賣面膜？

咩叫「仲有心機創業」

仲有心機食飯

有幾個問題想問下

1. 樓主讀緊書/parttime/正職？有呢個收入，營運上估左你幾多時間（如果計旺季）？

2. 岩岩由零開始果陣係點樣爭取到exposure? 用本金係ig落廣告？

3. 做得網店好多時都要客人入左數/俾左訂金先，岩岩起步名不經傳既小網店點樣爭取到客人信任？

Btw 唔明啲人有咩好屌 樓主又唔係偷呃拐騙大把ig shop呃錢同埋賣假野（我assume樓主唔係賣老翻先啦） 而家明買明賣有咩問題？做商家就係咁架啦

見人地賺得多就屌 咁講法黃店/誠哥個個都要搞手只求打個和喇喎？

有時fb碌到d廣告 賣乜賣乜。 兩舊幾三舊水水件衫，一搵淘寶一樣 賣50人仔樓下 未講如果大手訂仲平比你。

樓主係咪講得太多

連衛兵真係愈黎愈癲 好快只要你未俾狗咬過 唔係全職抗爭 無捐晒成副身家出黎都會屌鳩你

留定後路啦 冇學歷 如果有日你個idea俾人抄Q左 變搵唔到食 到時想轉行都難

又冇話樓主廢
理解句反問都咁難
閱讀理解應該拎U
仲要人講乜佢就信
少少質疑都唔得
白癡到冇人有
果然社會係要有班垃圾墊底

唔好問黎斷人米路啦

樓主你用同一個銀行戶口收錢？如果月入8萬銀行有咩可能唔屌你

我以前一日幾百，連續2個月已經比行山同中銀屌

你賣廣告係齋出product定係夾優惠送嘢？
賣廣告之後followers有無多到？定係啲人齋買嘢？

咁都唔講得?

淘寶低買高賣都叫創業咩
同街嘅小販冇分別 只係地方同經營方式唔同
又唔洗比租 可以隨時甩手

任何形式嘅生意都叫創業啦啦

420 DEALER
賣毒..拉鳩你丫拿

販毒應該唔止80k啦

買成千條都賺唔到8 萬，仲要扣廣告開支
我估係一隻防疫用品，身邊有朋友有做 賺到fatfat

似係健康產品嗰類

又冇話樓主廢 理解句反問都咁難
你閱讀理解拎U？
人講乜你就信 少少質疑都唔得
白癡到冇人有
果然社會係要有班垃圾墊底
咁又係 如果冇你啲弱智仔
點會賣下廣告就引到你幫手高價接貨
樓主仲點賺大錢喎

防疫用品點會上年中做起

樓主已深潛

有冇報稅?

巴打留個TG交流下

咁好多人創業喎香港
成日幫同事淘寶係咪代購

幾百都管近5年?

樓主咁忙做生意
點解仲有時間上黎開post

收皮啦又想呃錢

身邊真係有個朋友靠個IG賣下野就可以交租供車養活自己

你係主要賣咩產品

樓主自爆自己冇報稅

其實係睇頻率/金額大小，前年呀
不過宜家規管愈來愈嚴

好多ig shop冇報稅

你係咪賣健身產品

咁你開po黎做乜春
番去炒樓啦你

可能係d小拆家呢

細dealer一個月80k差唔多啦

唔洗交利得稅咩

樓主一係貼銀行户口結如
一係貼好多現金出嚟
唔係覺得你吹水多

連賣乜類型都唔敢講 你開乜春你問我答

What is your ig? 喺度落下廣告

啲婆乸數太密由不同戶口入錢己經成日俾人打嚟問
又要認真解釋唔串得取消你戶口就麻煩
買左樓又有按揭要特登搵一個唔係按揭戶口黎做

產品假設8百蚊一件 40% 純利+ 10% 廣告
賣出200 件左右 就有8 萬
有乜貨可以咁好賣

月入八萬只係煙幕 我懷疑你背後AML...

樓豬 有興趣想知點減來貨既 shipping cost

悶聲發大財

唔駛交稅？

全盛時期
樓主有幾多個acc自問自答緊

網絡咁流通 又唔係識人淨係賣比你
根本勁短時間就會比人抄 好快冇得玩
樓主應該都係淘寶拎貨

係咪咖啡豆
咖啡機又係痴撚線，幾千 萬幾一部

你點知的

淘寶貨扮外國貨賣？

講到明逃稅既樓主已經唔見左

巴打最初驚唔驚有壓貨賣唔出個risk? 始終外國ship貨慢則個幾月 入返黎試一試又驚補唔切貨 無人買又壓死曬

同埋貨源你就咁上官網買定去搵d批發？後者唔識人無關係好似好難搵到

諗住點用啲錢支持抗爭

有個朋友以前做dealer 入過冊
改過自新 重新做人

唔信 貼d證明黎先

親戚做淘寶 又去大陸廠攞貨又要請幾個人幫手又要揸車運貨，搞咁多野先同你差唔多利潤

一年前讀asso 讀完sem two quit條數啱啱好啊
佢冇講大話啊

肯定好多25仔報串交數

賣咩

傻閪

佢入冊係俾因為有死黑警臥底

咩野證據都無你話賣槍都得架啦

咪即係25仔
無間道都有講

直送香港？定都要集運再寄翻嚟？

係呀，真係做呢d就知，一個人點賣到咁多 我上面都有講，做淘寶做大到成team特攻隊咁都係同佢差唔多，重要19歲邊有本錢

我地諗得到既野 其他有經驗既人一定已經諗過或者做咗 錢唔是咁易搵

你係咪蝦人呀
人地讀Accounting 話做生意“唔洗”報稅
你講AML 做咩呀，又要人Google 呀

防人之心不可無，
少年你太年輕

樓主做dealer

搵到錢唔好用盡 留返啲 到你有需要時就知幾重要

呢一個月賺得多 我估

Dele post 啦
逃稅告得

炒得好，齊齊食炒

唔識野真心想問下討論下
開網店真係要開公司搞？開公司即係要交稅
如果用個人名義，哩啲買賣當係嗜好/興趣，應該係唔洗交稅（之前好似睇唔知咩節目有講過咁上下嘅野）
求指教

勁野
但當email係偶像

你19歲就讀過bba? 你提早grad?咁勁既

咁算唔算人血饅頭

做呢d 唔係勤力就得
係人都識格價 就唔會上面個個講淘寶啦
淨係阿里巴巴個價 就已經平一大截啦

逃稅唔係報警
報IRD
不過可以懷疑樓主洗黑錢
資金來源唔清楚
可以報商業罪案

快d delete post!

竟然有人蠢到特登開post自爆逃稅
19歲真係要長大下先

傳銷味濃

睇哂咁多頁 我學識左要係ig落廣告

幫樓主報左海關同稅局

以前都做過ig shop 要商業登記證同交稅
應該兩星期有人聯絡

有得逃 邊個會唔逃稅

留名等睇賺夠想搵人一齊賺

就算真係逃稅都唔會公開講自己逃稅

逃唔係問題，但開post 認屎認屁會有人眼紅做正義撚
樓主rip

樓主差未貼 帶金勞 同一大推現金既相

咁撚仆街 賣假野

瑞士山區肺？

姐係賣老番
同呃錢有咩分別

呢d叫騙案 唔係生意

IG shop根本好多係搵人笨，你諗下，開post條友得19歲，有乜能力攞到特別平貨，根本所有人肯google下都會搵到佢買貨個source然後由源頭網購就得

報得海關？

想入

賣衫褲鞋其實辛苦錢黎，二線外國牌子香水香燻，一條line幾百款，消耗品，又唔駛儲貨，又冇乜已有代理，仲有針織材料，畫具顏料，之類個情況都差不多，傻鳩先至電子野電子玩具衫褲鞋

化妝品果d就唔得了，絕大部份已經有代理

但我始終認為零售係一水一水咁，除左錢冇咩可以淨低，當然你話錢好緊要亦都係事實，除非做到大代理

好多人屌大鋪，其實d𡃁仔𡃁妹細店網店呃得至勁

好笑
呢啲就係連登仔嘅質素
覺得唔報稅係正確嘅都算
仲大聲夾惡

另外同樓主小朋友講
無報稅其實唔見得光 唔使咁高調
你大個啲就知八萬蚊唔係咩大錢
何況唔係sustainable 地搵八萬
有錢嘅人唔使開你問我未必答

個人絕對支持逃鳩個垃圾政府稅

利申: 交足稅

我直覺都係

on9

犯法野點會係ig賣廣告

連登根本無討論空間，全部都係葡萄撚

神童

呢度個個fg50k, 30歲full pay買樓
80k確實唔算多

呢d做生意手法好似返返70-90年代，好多細鋪但全部無道德觀念

今季開始報稅啦咩
你又知佢唔會報?

可以而家先開BR
個日期寫番上年開就得
而報稅果個問題，上年到今年年度都未開始報稅
可以今個年度報番係無問題既
公司戶口如果以個人無限公司開，而公司又有實質營運既
就唔難申請
樓主就得補做番呢啲 一啲都唔難做
唔做既話小心有有心人事玩

Ching 我想試 但唔知點搵貨源可唔可以教路

答得呢句 比你賺160萬 都係on9仔一個

我又唔係魚蛋理論既
只係想提醒下咁多連登仔
衰野唔好拎出黎講 / VPN

當年介紹朋友咋.... 現在我做果行新人入唔倒行. 我伙記跟我打機幾年都無能力跳出來做

逃稅、走水貨食水深都敢公然講，都唔知係咪層壓式想搵人散貨氹人入局

9成9😂😂😂.呃00後d 傻仔

19歲唔使咩成本可以買到八萬一個月 如果冇呃人嘅話叻仔黎嘅

任何人士，包括法團、合夥業務、受託人或團體，在香港經營行業、專業或業務而從該行業、專業或業務獲得於香港產生或得自香港的應評稅利潤（售賣資本資產所得的利潤除外)，均須納稅。徵稅對象並無居港人士或非居港人士的分別。因此，居港人士得自海外的利潤可毋須在香港納稅；反過來說，非居港人士如賺取於香港產生的利潤，則須納稅。至於業務是否在香港經營及利潤是否得自香港的問題，主要是根據事實而定，但所採用的原則可參考在香港法庭及英國樞密院判決的稅務案件。於海外產生的利潤，即使將款項匯回香港，亦毋須納稅。

盡快起底報ird 啦🤣🤣🤣

靠呃靠逃稅
樓豬驚到潛左水了😂😂

佢講緊$300野可以賣1000即係大概$250 profit, 完全諗唔到有乜嘢咁高利潤又冇人做緊 除咗A貨毒品之類

250% 自膠

人講你就信
你係咪比大賭李嘉誠呃過錢個類人黎？

都係淘寶野轉手賣貴十幾倍就當自己創業家啦😂😂😂
靠呃呃氹氹賺錢仲咁大聲
本來仲以為係d 咩天才寫左d 乜野app /game
原來又係靠呃錢逃稅😂😂

條撚屎肯定好祟拜大賭李嘉誠同夾公仔場主
靠呃靠氹賺到錢就值得尊重😂😂😂

你講乜春呀？
如果標明係老翻你覺得會有人買？
如果標水貨或正貨 咁係咪呃呀？

即係你認為樓主一係光明正大賣老翻 或者賣唔正貨？

你理解能力有問題就唔好咁串柒柒先啦大佬完全扭曲晒我原意 做乜鳩 睇到我R撚晒頭

有無用jarvee

分析冇問題，問問題亦冇問題
問題係班友個心態就係要踩左人先

如果佢係fake 既，你禮貌地問多幾問你就會知
而唔係jer撚住人地當自己稅局咁

我同你講，香港d濕鳩例你白手起家做生意係幾乎冇乜可能跟足哂。

所以有人賣面膜一個月揾八萬就係天之驕子
但賣大麻揾呢個數就係廢柴

搞清楚logic 先

清醒人唔會勸到班仇富連登仔

真係 我有啲貨每日俾幾蚊都可散到出去俾1000人睇

已經做緊定諗緊點做？

呢類post 每隔半年就出現一次
好快就會叫人俾錢入會

樓主係賣咩product
個個都係賣衫同包包搵得多

樓主好型

朋友老母做開生意
試過賣淘寶嘢去外國
啲大公司見你做得好，就會搶返批貨
唔畀你賣，自己賣

成人用品囉，一睇就知

真老實，咁信連登仔

八萬先夠低調 長玩長有 不過樓主唔係真係做犯法野呀嘛？

政府 is watching u

創業易，守業難
留名睇後續

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

圖都無張,話自己月入160萬好d喎

利申:月入16k都無

或者好心share個貨源畀你
咁就有市場

加埋連登仔咁鐘意睇人仆街

樓主唔係ig到賣屎忽都無人信，
當你返20日工，一日賺$4000

上黎水下班想搵班搵快錢嘅傻仔

學生妹原味底底

落邊type最有用？

巴打可唔可以教多啲點入貨
拎批發定都係人地啲零售貨嚟

一講淘寶入貨即刻無覆

點收錢？ Paypal?
用真名收？

根本最難就係搵啱產品

淘寶condom

純粹左手交右手定自己整左個brand出黎？

咁唔駛請人，又唔駛鋪面，開始到依家純利有冇50萬？

比較想知洗唔洗存貨

依加ig賣貨賺到應該得賣電子煙

吹水咪唔會封囉

賣vape 太少油水

FLIPPING 就FLIPPING 啦

19歲真係19歲
賺錢既野自己知好了
你睇下頭幾個回覆，呢度8成人知道你做咩之後會狙擊你，1成人會諗點起你底再狙擊你，淨返1成就真心想學野，但純粹都係因為唔抵得

生意興隆！

真係搵80k唔會上黎講拎存在感

咁唔係個個人都咁好彩好似我咁搵到呢個商品嘅

冇諗過上熱門，可能等佢沉咗再覆

我信你架樓主 大把鬼佬玩dropshipping 或者Amazon fba 得左 然後下一步應該係整返個課程或者整個mentorship 叫人比錢 然後教人點做 呢個profit margin 應該仲癲 癲過本身e-commerce

係 最正係咁

你會唔會整過課程？想學嘢，一直都好想創業，但係搵唔到好嘅貨賣

我知係極少數例子，但呢個都係其中一個方向，可以搵到額外嘅錢

連登仔 真係....
先唔理樓主個case係咪真
但而家全球大把人係咁賺到錢
呢度啲留言大部分 唔係眼紅 就屌人
真係好笑

why no one ask
how big is your kitchen

咁我又未有料 好似外國有呢啲課程，你google 下？

係咪打算賣盤？

thx!同埋想問你係咩機緣巧合搵到呢樣貨係咪你本身有用開同埋熟呢樣嘢

而家興ig 傳銷

仲要用HSBC
冇可能80k一個月未收過銀行電話

有用過

收過，唔記得打返去

Deer簡直係香港商業奇才！專呃毒撚！！！

入去學野

YOUTUBER無交稅
賣相既無交稅

未夠一年唔使報稅 唔使驚啦

其實呢張圖係冇意思
1.個戶口冇名
2.証明唔到D錢係你 網度度賺返黎

有冇得睇睇入數個list?

即係低價買淘寶貨/廠貨，以markting形式包裝吓，再高價咁賣出去？

真心想學野，市面上咁多人爭，點樣可以新開揾到頭一班客？ 同埋你無玩FB專頁淨玩IG Shop?

人地youtuber逃稅所以樓主都可以逃稅?

風險大還大 但係你打份牛工咁就一世
成世人到死個日為左D乜?

我都月入十萬 今年18垃圾先8萬

層壓， 傳銷， 美女賣野？ 如果唔係呢d, 都幾犀利

君子愛財 取之有道

佢如果正常買賣就真心勁
但如果係靠扮黃呃錢既
就同黑警一樣咁黑心
希望會死全家

又想鬥黃？？

樓主深潛了
證明樓主講既野係真架

咁即係報左稅未姐

三日唔埋兩日就有呢D POST
睇黎傳銷呢行比大J搞到好唔掂
要係咁上黎D 中學畢業呃水魚

純粹係覺得佢發現新大陸覺得自己好醒啫

散紙戶口都多過你
利申：職業係兒子

解釋一下咩係seo再講

出晒水

屌連買乜都唔講

香港d垃圾法律
過多50年都唔會拉到人

你覺得自己算唔算做緊dropshipping

想知你ig ad用緊咩objective
target-audience 大概係咩人
同埋CPM CPC大概幾多

貨源地好少 番貨慢 舖頭又小update 可以點搞

又唔係多， show黎做乜

樓主係Jay哥 此po已完

原來集團式經營既ig shop都係傳銷手段！

樓主係咪賣水晶呀？

想同樓豬合資

賣口罩？dllm

點解高賣都咁多人吹奏

Does?
Dont know english dont come out 7 la

30萬都好意思貼出來

傻9先老老實實交稅養狗

笑人兒登仔，顯得自己清泉

係啦

係咁叫人課金IG

吹到月入一個月賺16萬 先得個30萬
你好冇意思 定係岩岩拎左d錢去full pay架波子呀 幫你諗埋

同倫敦金哂現金名表名車有咩分別

好撚肉酸呀 八萬蚊要出Post
咁樣只會顯得你好窮
隔離Post世紀豪宅果堆出黎笑你呀

19歲就逃稅，夠你坐到25
月入8萬 年收入都成百萬
你大鑊啦今次

睇完樓主ig見到followers得2xxx,賣杉搵到30個?真係有少少懷疑不過如果係真都幾叻仔

Not me唔知條友想點

又要貼證明，貼完又話倫敦金

即係賣乜

樓主，悶聲發大財呀勸你唔好咁揚，賺錢自己知就算，唔好一時以氣自爆

邊到有得買

菲律賓入貨，香港賣,fatfat

講撚咗近月先成熟，今個月係>16 ,對上兩個月唔係旺季

閱讀理解拎u?

Ig 可以較返你想幾多歲嘅人見到，其他嘢冇乜理

Ys ig ,因為目標客戶係年輕人，ig夠做 ，主要係競爭對手少

係冇封喎，你問下匯豐點解 咁你個friend係成功攞返20幾萬？跟住係咪要登記返公司？

有人訂貨，之後先買貨

屬於灰色地帶既product? 同埋樓主可以做到咁大交易量係咪都係面交為主 咁咪出死你

應該係水煙

有

你鋪生意0成本嫁？ 你話你年中做
今個月一過160k 都差唔多等你個show果30零萬一半 你之前果8個月 全部打和平手呀？ gum你又點計到平均一個月8皮呢？

如果個個都咁好彩諗到，我都冇得撈啦

你show得個戶口 姐係你係用呢個戶口做生意la 你show到你今個月 流入大過20萬我咪信下你lor

封左會點？
d錢hsbc自己袋？

好彩嘅做起咗 其實好多賣淘寶嘢都有咁嘅月入 樓主可以係其中一個 但可能十個得一個或者更少呢
不過佢講到樣嘢咁特別 真係唔知咩嚟

黃店都係人血
但係無利益既野邊有人做

樓主做dropshipping?
係咁以都要cap 圖證明下賺幾多啦

啱啱睇咗，一年收入高過免稅額就要交，我冇交，意思係未交姐

我都明賺錢係主要目的，但起碼黃店會出力幫手

無需要本錢，你每日賣幾百蚊廣告咋喎，就係有啲嘢係人地冇咁嘅彩數諗到啦，我主要都係靠運先開始做

唔會，因為收咗訂單先入貨

都有話買多有優惠嘅

Both ~

讀緊書，每日幾個鐘啦，但係唔辛苦嘅，碌下手機咁樣

一開始心急，一野賣咗三皮野廣告，其實唔需要嘅

Post下好評咁樣囉，同埋越多followers ,就俾人感覺更有信譽

連登開post預咗啦

墨巴

點定義係客錢
朋友食完飯過數比我唔得？去完還旅行夾返機票錢唔得？

可能係，但係比較難入手，香港人，開IGshop，做香港人生意咁樣係易啲 ，好似我都唔會走去幫襯大陸人ig shop

要報稅啊

我淨係Ig,因為主要客戶係年青人 如果主要客戶係老人家咁就仆街啦，東方又唔落得廣告，TVB又唔落得廣告，生意一定慘，所以做老人家生意嘅黃店真係好撚矛盾

唔好諗野gum小學生
銀行自然識分 一有懷疑就要搵你解釋 你真係用黎做生意既數目出入 點同你幾個fd過下數

你之後又推翻文

做國外我覺得好犀利呀，感覺難入手

Post

因為正常人係唔知道咁好賺，我都花咗一段時間先搵到成本最低嘅入貨來源，所以最近幾個月先成熟

但最近好似都多咗人入行，但首先要佢哋搵到我嘅入貨方法先賺到咁多

係，下下寄

賣嘅貨都周不時過千，或者幾千，9000幾都有。

我都明白有啲難相信嘅，我一年前做過其他嘢，諗住每個月搵幾千都好撚開心，而家咁樣機緣巧合下就一個月幾萬，十幾萬

Set 受眾年齡，廣告嘅金額，係咁多～

Sure la,你一個月賣$15000就接觸到多10幾萬人喎

會壓返少少，但唔會太多啦，9x折

型多陣 遲d會叫你解釋返 你試下答佢拎開ig shop
私人户口做公司嘢

當年18，問老竇攞咗三皮野賣廣告，因為計好數一定賺，同埋見到旺季就嚟完，要盡快賣貴啲廣告接觸多啲人，咁就叫佢以後唔使再畀錢我啦（本身可能佢仲要比多幾年零用我，嗰度筆錢都遠超三萬），而家調返我請下佢哋食貴嘢咁囉，生日就請去旅行（老竇本身人工都可觀嘅）。

其實唔係心急嘅話唔需要咁多本金嘅，可以每日邊賣廣告邊賺，當你每日賣$500 ，賺返1000，咁樣係唔需要攞筆大嘅本金出嚟嘅

咁同黑警一樣姐 佢話係就係

由成熟之後開始計啦，即係當你本身份工2萬一個月，有份新工8 萬一個月，咁你同人講你嘅月入都會係8萬啦

同埋唔記得講上年中間停咗幾個月無做

我係有人打過嚟，email過叫我幾多號前打返畀佢，唔知關唔關事，但係我過咗個日子先後先記得，咁就無打畀佢想知佢後續係點，攞得返啲錢？之後點樣做生意？佢係冇預警俾人封咗？

愈吹愈搞笑
我當你係今個月大過16萬
你話上年中開始run 你先做左9個月
近幾個月又成熟 但上兩個月又淡季
9個月 當你冇做3個月 2個月淡季 但你一開始又未成熟 姐係講黎講去得一個月成績
你點吹到月入平均8皮

落一次ig story ad 要幾錢？

傳銷味濃

網店唔係咁易做

利申：自己做左8年 亦喺大公司網店打過工

你加咗人工之後，仲會唔會計返過去一年平均人工同人講你幾錢人工啊，梗係計加咗人工之後嗰一年啦

你依家打工咩 有人出糧比你咩
你既數據表現係 你個生意run左9個月
先有一個月講得出既盈利

下話
事實係不知幾撚好賺
翻個10翻都仲得

唔好講gum多廢話la 你淨係貼一貼你今個月既戶口出入就知la

係咪賣減肥藥 酵素乜乜柒柒

諗住睇人屌佢靠呃人賺錢
點知屌左去第二樣野

又話自己賣過千嘅嘢

咁串 report 先

00年賺到30萬好撚犀利啦

最近開左間鋪賣純銀飾物
暫時無咩客 有咩建議可以多啲客
價錢全部唔過$100 超優惠價

Ig代言人 ：有冇人因為你開po 咁會好想落ig廣告
當人傻閪 ？係咁好賺，喺度博揾competitors?

純銀 又唔過100
你諗下自己講緊咩先

似係wo

我都賺左8萬啦.......
大家快D跟我條隊啦

似D咩我都癈講啦

連登賣廣告

我係講得唔夠清楚嘅，其實係上年大約10月重新起步，上年年尾都係有1x 萬 1個月，又畀咗幾萬屋企人，最近一個月又再有新玩法

一個月後再見啦，你會見到再多十幾萬，如果我仲係懶得持有其他資產懶得再解釋住了

925純銀成本好平
唔係貴野黎

LM

其實啲衫係咪淘寶貨黎
有啲款睇落都唔差

一樣搞緊online shop
用fb廣告多
想請教下一日budget用幾多，受眾興趣你點設定？
因為登極都發覺冇乜用，廣告錢又係咁去，蝕到仆街

咁樣得未呀，淨係16號亂cap一張都咁多交易,再唔係下個月再post 戶口多10幾萬

好多人質疑屌樓主唔交稅，幫濕鳩政府緊張埋一份

個產品可能唔夠吸引，可能諗過另一樣啦，呢啲咁薄利但係感覺做唔到多銷，你試吓問吓身邊啲friend會唔會想買呢樣嘢先啦 或者試下賣少少廣吿，睇吓賺嘅錢會唔會cover到廣告費

有人po左ig啦，要知咪dm佢
不過肯定百份百揾水魚夾錢

興趣其實我冇特別搞，只係設定咗年青人，因為係年青人多數都會有興趣

會唔會考慮下ig?除非你賣嘅嘢係老餅野

依家keep 住$500 1日

賣咩類型耳環頸鏈嗰啲？

條友唔知係咪想扮係我

你係自己存貨 定係dropshipping ah?

或者優惠係要客人share出去先有，乜柒post story，tag人有折,或者抽獎嗰d，多買多平等等

你係咪賣電子煙

即係話我想呃人 明白嘅防人之心不可無

樓主ig多唔多follower?
同埋有無用網站？ 定純wtsapp問價？

你好似都有屌我睇得brian cha廣告多？我喺另一個post都有份笑鳩佢戇鳩世界紀錄

樓主一開始打幾多本？

答咗

係勁高profit margin 定低價然後密食當三番

00 後bu bba？

連登就係比大家吹水用
可能佢d貨空運，幾日就到呢

逃稅喎

無實物？課金？

冇，淨係IG或者WhatsApp，唔算多followers，不過係同行入面最多，同埋同行好多都買埋啲假followers

我唔可以講咁多啦 你唔信咪算，圖我都post埋

唔係賺咁少啦我，同埋我賣嘅野唔係咁易上網搵到嘅

感覺係做anf hollister 個啲Tee
見你既銀行紀錄似係賣衫個啲

呢d仆街將垃圾淘寶低質衫賣到貴一貴
假貨當真貨賣 係啊搵好多啊 咪又係搵水魚

我都覺 但ig廣告真係無乜用 要睇你賣咩

6倍
唔怪得樓豬月入8萬

夾腸仔機 呢期賺夠 想比人賺下

賣煙彈

屌你老母都唔係我
條仆街係咪想扮我呃錢呀

屌但又冇理由話畀人知自己賺咁多

真既話 樓主真係好好彩
我仲捱緊面包

簡單黎講買淘寶垃圾貨，再等班水魚上釣 完
好嘔心

IG shop都on9嘅
基本上大部分嘢都係喺外國網站攞貨
衰啲嘅甚至喺支那淘佬攞

要買衫褲鞋襪自己去eBay/amazon買一定平過IG shop

又咪賣淘寶野又唔係黃店 買黎把撚

網站點去銀行開business account?

快撚啲死 廢人廢up

講到最後

其實樓主係賣緊咩

賣貨 即係賣咩貨

樓主所謂嘅分享好羨煞旁人，
大家好好奇究竟點解咁搵得又有咩妙計門路，
事實上嘅分享坦白講就係樓主好彩搵到樣受歡迎嘅產品，
再好好彩搵到個成本低嘅門路。
重點就係買多啲廣告宣傳 此post就完
查實係大家普遍知嘅嘢嚟，唔係佢叻唔係醒過人，係佢好彩，僥倖。
大把人想發達想創業比佢更努力，表面嘅你問我答實質上係換取大家羨慕嘅眼光，所謂嘅分享係「冇㗎啲圖我亂整+每日碌幾個鐘電話」（冇心機睇曬佢講嘢唔巧意思)
喺呢個post佢就得到佢要嘅虛榮感喇，
咁大家又有冇喺佢嘅經驗中有得益？
佢有錢係佢嘅事 影響自己心態就唔好了

咁岩有門路拎到貨
都係做住先 儲到客再轉型（有無提議賣咩會賺錢）
俾緊幾十蚊一日賣廣告 不過依家可能igshop太大競爭 好似好難reach到客
利申 唔aim賺大錢 純粹想多一份收入 唔想成世打工

係呀 戒指手鏈都有

多謝提議 試下先

條垃圾係唔撚講

我唔明點解唔可以講賣咩 你又講到唔會搵到你貨源你講完可能生意重好左 又多人信你 可以唔出圖但賣咩都唔講得真係好好笑

邊個柒

應該用did?

似係

炒家死全家

500個cm 仲未有人估到樓主賣咩連登仔廢定係成單野都係虛構

但賣電子煙得八萬蚊 好似又有啲廢

隨你鍾意，貴啲就多啲人睇到咁

Doing呀on9仔

玩多陣就收d 傻仔tg 然後搵人落搭

應該係走私水煙

應該純粹想上show off 想d 00後祟拜佢再搵水魚
點知等一面倒比人怒屌

唔肯講既一係呃一係犯罪野架啦
係正當生意洗鬼收收埋埋咩講到咩獨家有專利咁

除普通賣衫褲有冇可能一個月賺咁多 bbg嗰啲咩

識fd淨係係咁開po賣廣告都有五六千一個月

大麻

...

有無報稅

Gaga_store8?

啲衫咁7都賺5 6萬

我都覺得做生意最大挑戰喺呢樣野，依家internet太流通好快俾人抄到最後會好多人做爛市冇左個商機，重未計啲大財團會爭飯食

個數都唔知真定假 可能吹出黎氹下人

錢可以拎返都好 你點知的？

乜鳩野代理麒麟怪...

識frd 淨係賣電子煙都十幾萬一個月

講姐
又唔係教人逃

係咪淘寶入貨

學校無教佢呢啲

師兄真係好公民

鬼叫佢又唔侵人玩 又要曬收入

睇到一齊賺錢已經知咩事

咩事，睇完第一頁已經知道樓主係個傻仔
遲早撞板

有時真係唔知女人慳定係男人慳，大家消費嘅模式都好特別（eg男人買game有時會格均哂其他渠道國家邊度買最平(switch eshop轉區買野，有時就一百幾十俾人賺。我覺得個分別係男人係咪唔鍾意俾人搵笨，如果低買高賣實唔會俾你賺，但如果係經濟現象(炒switch炒ringfit，差價黎自提供服務(成個過程便利好多)，佢哋就好願意比）

佢做左1年幾
比盡佢都係讀個垃圾ive top up
但有啲前言不對後語
都唔知係咪啲中學雞扮曬野

好鍾意睇呢啲

你自己打架喎
仲喺度扮乜撚嘢
我就唔信有咁巧合

咩都唔識⋯⋯
有冇咩門路俾我發掘下有咩可以賣

"最近一個月賺超過16萬，咁一年有大約一半時間係旺季，除翻二就當等於8萬左右啦"

咩計法

留名

踢爆人你真係好差
梗係pm一齊賺

樓主係外國野香港賣
定賣野去外國？

做得好呀
商業登記都唔搞
一定係私人戶口收數
比政府逃柒佢就岩

搵會計妹啦

保守估計

可以試下睇下其他人做緊咩，再諗下可唔可以參考

前者

樓主，中國算唔算係外國？

乜鳩有理據就放低 就死撚返出去

人蠢無符

有冇巴打做緊
過左咩條件會自動generate你個ac去check?
eg
交易超過100次/mth?
交易總數多過10萬？

賣假波鞋就假波鞋啦 扮晒野

or草 or電子煙
有膽量其實係揾到，不過要靜靜地囉
唔係樓主咁on9

你入去做下咪知囉

寄野去外國用咩寄?

我個人係落到每日輕鬆覆到晒所有人，接到晒單，$500 1日，之前$1500 1日做到好辛苦，凌晨先覆得晒所有人（再加上嗰時仲未成熟，柒下柒下咁嘥咗好多時間）或者你都可以follow下follow咗相關page嘅人嘅，我都fol咗幾千，注意每日唔可以follow 太多人，唔係IG會block左你follow個功能一段時間，咁都可以額外接觸到一大部份對你產品有機會有興趣嘅人我見好似好多同行都冇做呢樣野

另外，個IG名同埋下面簡介都講清楚啲你係做緊咩啦可能，因為我見到ig shop request嘅話多數快快手碌走,唔會咁得閒噤入去睇下間野搞咩。

同埋你有set受眾年齡/興趣嗰啲？

大概明白樓主嘅處境
因為我都試過追到某樣野嘅頭啖湯
然後越嚟越多人入嚟做爛個市係到玩鬥低價
所以宜家已經冇做
真係好講運氣遇唔遇到個機會
齋諗唔會諗得到
樓主件貨係啱哂所有年青人？如果冇限某特定興趣嘅群眾都幾大市場下，唔知我見到個廣告會唔會都買一份，好好奇

唔建議你比人撩就狂放自己d料去證明
一陣放多左比人有位入

旺角開鋪 5萬5人FOLLOW
賣淘寶..

佢上面係答佢無報稅
唔係未報稅
加上我已經報咗

八萬蚊一個月緊係多啦
問題佢唔係sustainably每個月八萬嘛
你明唔明呀

而家啲後生嘅價值觀

營業額8萬定利率8萬？

如果利潤8萬咁營業額咪好癲？

相都唔自己影過都好懶下

賺夠分享

我係由上年年中開始搞盤生意嘅，呢幾個月先開始成熟，最近一個月賺超過16萬，咁一年有大約一半時間係旺季，除翻二就當等於8萬左右啦

人血饅頭啦

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

樓主多唔多回頭客？
好多客會係咁比較唔再幫襯

麻煩大家見到記得入去推post，不定期加插藍屍柒料

傳真社 : 新民黨2月19號舉行的「醫護罷工苦主大聯盟」記者會，會上的律師譚銘其證實沒有律師牌只有地產牌

中聯辦係唔係中央人民政府所屬各部門？答案係：有時係有時唔係。

民建聯疑派含甲醇搓手液 區議員拒回應

有識人賣氣球，勁好賺

CLS, 真係咩叫低成本高利潤 間野非疫情除時每月過百萬

Dropshipping

都多，佢哋係試過好嘅就唔會再專登去搵其他，嘥時間

呢個犀利！賺夠幾十倍

因為我計返旺季淡季拉返平均，今個月其實18萬都有，但你都講得啱嘅，冇人預計到之後會發生嘅事，不過其實捱多一年已經好似中咗六合彩咁了,對我嚟講

呢個真係勁，如果夠多有錢佬見到嘅話就掂了

但會唔會容易俾人抄橋

個網頁都做得好撚好

利呀，又唔算好癲，利潤8萬，營業額差唔多12萬

又係尻吹 又冇月結單 我話我年年20000k都得啦

是但係依到打句
黃店要支持咪撚再質疑
大把人幫襯

利潤200% 咁癲
好難相信

你睇吓上面賣氣球嗰個，幾千%都有

bu bba 19歲
5萬扮月入8萬

會唔會係開兩個post前後矛盾呀，呢度個post仲要上咗熱門一排

條友喺呢個post上咗熱門後，無啦啦你問我答，應該係扮我招埋啲乜鳩代理啦

其實我都唔係想攻擊樓主你
但上面唔知做乜鳩係度偷換概念

19歲 俾你開咗個好嘅頭
記得好好管理
唔好因爲呢次經驗覺得搵錢好易
之後洗腳唔抹腳咁就得了

講真樓主19 就有呢個數係幾叻仔
但對於做網店來講其實唔算太多
扣除晒所有支出後當一張單賺兩百，8萬即係4百張單左右， 即係一日十幾張單，唔係咩唔可能

通常網店話搵唔到錢或者做得好辛苦既，
一係唔識賣廣告，一係唔識用工具做自動化管理

利申：做網店左幾年

係 好多人未試過，淨係識打工，先覺得冇可能，仲有人話我幫IG賣廣告，叫人喺IG賣廣告😂屌你啦豬閪幾千億身家使唔使搵我呀 事實上ig廣告真係好扺屌,你可以接觸到幾十萬潛在客人，付出嘅只係幾萬$

你又唔洗笑人既
有時未試過唔信好正常
我之前都搵到一款好好賣既貨，
但最近開始減少銷量
所以我而家開始研究如何做一套可以不停搵到新貨賣既系統
始終熱賣貨有時可遇不可求

都係，我以前都唔知道有呢個玩法
點解會減少嘅？疫情？有keep住賣廣告？
加油！呢個諗法幾有趣

Btw 有冇整個戶口收數？

有公司戶口有br 有報稅

一來多對手，二來係潮流野
我有做廣告
你都努力💪

屌唔報唔得啦依家做大咗，係咪15%? 但其實有啲難計到實際收入

報稅係另一門學問，開左公司要學下點報
睇下有無會計朋友指點下你啦

依家有啲玩法係搵kol(其實無opinion ,只係靚女）賣廣告，然後佢哋都會post返喺自己ig度，你有咁玩？我嗰隻產品就唔啱咁玩啦 你啱嘅都可以試下

我係google 系的，Facebook 系我好少玩（其實因為唔叻）
我都想搵人合作做Facebook 系

我呢個年紀好難有 thx anyways

屌要畀咁多錢呢個政府亂使真係好撚慘

無論你係邊，稅同埋死亡都係永遠無法避免

拉

唔撚係呀，ig fb 一定要玩㗎喎，好易上手㗎咋，唔使人合作，自己一個上手唔難嘅，尤其係IG，多年輕人玩

你Google係要search先彈廣吿？

同埋聽過ig賣廣告抵好多

Ig 你開完商業acct後賣廣告，佢就會show到賣幾多錢有幾多人會睇到你廣告，好易，我完全冇上網學過都自己搞得掂

其實我主要做外國
可能文化問題我試過好幾次都效果唔好所以放棄左
Google 要人search 先有
唉真係唔識搞Facebook ig
最近都有諗過搞本地但覺得香港客人比歐美麻煩好多

操作我識既，就係唔知點解效果總係唔好
前前後後都燒左幾萬蚊都冇乜成效
反而google 我做得ok

你係自己網站定係純IG？

主要係邊到賣廣告
係賣緊咩類別產品
點樣可以吸引到香港人買 你知淘寶咩都有

唔會麻煩呀正路都，你香港人同返香港人傾應該仲易，建議踏出左第一步試下先，又唔會洗你好多錢嘅

仲有IG係主動推廣樣嘢出去，Google係被動，兩個各有好處啦，但係其實IG同時都可以set客人興趣賣廣告，即係我睇開波嘅，就會彈啲體育產品廣告出黎咁

我意思係香港人買之前通常會問好多野
CS比較煩

其實我試過好多次了，不過都會keep 住試既
但重要唔會放係Fb ig 姐

等我話大家知，樓主就係做廣告

純ig ,做年輕人生意足夠，但係你有啲可以自動操作嘅就梗係可以整個網頁啦，你可以IG promote,同時附上網頁link

Ig

質素取勝,淘寶一般俾人感覺質素差

我係做網頁，基本上做好左落廣告就有訂單
通常啲客都係自動落單唔洗煩
我其實好唔鍾意搭客問題
歐美客通常email 問野我全部用template 覆
一日半個鐘搞掂

不推文喇大家

ig 賣廣告你每次係一個post賣廣告
定係幾個post同時賣廣告?

賣名牌？

咁ig都可以用template，ig主要係為推廣，話畀人知有呢一樣產品

或者請人做客服都得

咁少錢就唔好攞出嚟比人柒

一個post ,但其實幾個都得

你一定要盡快打返比佢，如果唔係100% close account

我會喇，thx

asso邊度有bba讀
知唔知bba第一個b係咩意思

班asso仔會自稱自己讀bba嫁

咩係asso bba科?

asso bba 科 gpa 得 3.1，有無機會入大學？

唔好講咁多

攞張稅單出嚟睇吓啦

得罪講句，革命唔使用錢run?唔使食飯？唔使買文具？啲錢喺個天跌落嚟？要革命同時都要一路裝備自己最好有埋自己公司，你要生存就要有錢，好現實

一個post 都出500$ ,如果一日出10個post , 咪好貴？

樓豬又成功水一班人撳入去喇

咁即係乜撚野商品？電子煙？

睇到幫人做marketing了 thanks

樓豬好撚7

買咩呀屌你

大把人同樓主同年 上年年中開始就因為場運動無埋個人生
佢就掛住搵錢

乜證據都無 你就信 唔怪之得傳銷到今日都未完
事實跟本係社會上發達既人好少 亦都唔會有原因高調咁同其他人分享 同你有親咩

咪係
除左傳銷狗 邊有人會無啦啦想將自己發達大計攞出嚟同人講
不過樓主得三十幾個都post上嚟 可能係真弱智

就算有證據又點 我都抄唔到佢business model
係人都知ig selling 有得做
但問題係大部分人都無個心機同眼光去買貨 儲貨
我有少少覺得樓主係賣假波鞋
老翻300 賣到幾千
咁你緊係賺到幾雞野啦

你問我答 變左 我問你答
樓主你入世未深 都係低調d啦
我19 歲個時正途差唔多搵左50 萬了

英文唔掂唔好學人中英夾雜啦屌

我睇過本書叫醜陋的中國人
佢話中國人同西方人唔同
人地做到自己做唔到嘅事
唔會欣賞別人做到
係會批評人地做得差
依個就係文化嘅劣根性

你而家運到貨到香港或者客戶嘅手上？

dropship?

又唔講賣乜撚
你賣白粉
賣女人底褲
或者賣你靚女屙過尿既底褲
我都誇讚下你商業奇才
垃圾樓主 block

肯定係 除非唔係

就係唔掂先中英 掂既就全英啦

你樣貨屬消耗品黎？受季節性影響咁

你係咪覺得革命就係得前線，如果係，我建議你睇多啲書，學多啲歷史革命最基本要有錢，你又知樓主會點用筆錢？

唔係 大把有錢人出錢幫手 好欣賞佢地
但樓主係喺正果段時間開始搞盤生意 搞返清楚
班同學出去食tg比人打比人拉 自己就係到諗點賺錢我就真係做唔出

聽落似賣酵素 傳銷野 不停搵下線幫你買貨 做批發位先會大賺

淨係一個post 賣廣告，每日$500，每日出幾多個post都係同樣價錢

下個月都多過你喇唔係假波鞋

祝你好運

咁撚串 布希望無人搞鳩你

well, i go to school by walk

似啦，講真，係靚女既賣依d肯拎個身出黎影下相拍下片，大把人買

其實睇D價格都大約估到

點估真心唔知

仲鳩up緊？

巴打勁 留名

樓主off topic算喇

我淨係覺得係水晶

拎淘寶貨，10倍20倍價錢賣俾港豬

agger 不如樓主答下呢個

大銀碼 講緊500開始我已經唔敢上網買，重要係垃圾ig shop 唔驚俾人呃咩 班後生仔咁猛料？又咁有錢？

樓主講到咁一定係偏門野，但講明偏門又唔應該咁多需求

邊一類型都唔講得真係奇怪，又話搵唔到佢平貨源都冇咁多賺，咁更加唔怕講啦，你去賣野已經大把人見到 要搶飯碗 佢地已經搶咗

難搵姐，唔一定搵唔到嘅

唔一定，你日日見咁多人賣嘢，都好少/唔會跟佢賣埋同一樣野喇

又唔係個個都比好多錢，每個賺$500，一日十個都$5000 la

需求呢 後生仔買舊野就500起跳？ 你賣咁多應該都係消耗品啦，咁既價錢上網買我唔會敢囉

我回想自己當年肯畀咁多錢都係電腦設備，其次就衫褲鞋，上網買都係面交 大銀碼唔會過數，除非有晒公司名

做起咗，多咗followers,多咗 post好評，多咗likes ,客人就會比較有信心。

需求就睇你搵唔搵到一樣好賣嘅野囉，我好彩搵到

另外又有回頭客，有人介紹frd咁

除左淘寶阿里巴巴，咁邊到黎來源
因為d廠都係中國 咁樣先控制到成本
定會重新做oem入盒？
會唔會壓貨係身
做平台多定先家網站多

我而家轉左去美國amazon 一樣難做 但好過香港渣
好頹做極都無起色 落ad有人買但俾返哂d ad 有時要倒貼

口罩嗎

樓主緊勁

想問下即係你只係轉手定點? 使唔使責貨,有訂單先買完再轉手?

有咁高既差價 / 咁搶手既貨可以月入8萬... 應該好多人發現會做先係

平時要跟既野多唔多,困唔困身, 係你一個做定有請個人幫手?

有訂單先買呀，都有人發現，但佢哋好似唔識推廣出去咁。做嘅嘢都算多但唔難喇，依家做咗上手後都輕鬆處理到嘅，一個人做

聽你咁講，即係你間舖淨係賣一樣嘢？定係同一個種類但係又唔同款啊？
如果淨係賣一樣嘢都搵到咁多都幾犀利wor

同一種類～

你唔比人知做乜, 淨係話自己月入幾多萬幾多萬,月賺幾百萬,點唔批評, 鬼知你係咪賣白粉起家

賣毒都唔夠樓主好搵

又多10皮啦kinsir 唔信嘅可以繼續唔信反正我信了

賣大麻？

做乜鳩，攞綜援都多錢過你

我都賺夠光復香港 時代革命 係時候俾啲機會人賺

碌ig勁多廣告，屎忽痕搵左間check下來貨價幾多
屌你老尾十倍利潤，又真係好多港女買幾好賺

夠鐘鞭屍

唉 見你gum在意 應下你la

“哦”

可能係性用品？ 呢啲貴得嚟 又多數上網買

幾日多咗廿萬

20幾日啦